打機會疾一問

咁多個大佬
我用緊
amd athlon x4 740
Nvidia gtx960

打LOL開高中低效都有60fps
但高中低都係會有時會跌fps 特別係打團 都會跌到30 40
反而打warframe destiny果啲全開都唔會lag
究竟咩撚野事

軟件果啲近排更新曬
無咩唔同

買新機

warframe同destiny1對cpu無咁高要求囉
你粒垃圾cpu成7年前既野 跑唔郁lol有幾奇

簡單啲 lol食cpu多 你粒u唔掂咪跌
你第二啲驚食顯多啲 咁你張960仲掂咪無事

明顯CPU bottleneck

好 唔該清